一路向西-男主角-張建聲喺無限斜棟入面又幾好戲

啱啱睇吓viu套新劇

睇到個男二做黑警即刻唔想睇

但見到個死黑警比上頭撚到成隻死狗咁又幾過癮

女主角正面抽擊死黑警”叫你行就行，企就企”

講到黑警𥚃外不是人，真係夠哂寫實，貼地

個黑警上司嗰種公器私用，黑人憎到仆街，仲以為係啲不嬲都係做黑人憎角色既老戲骨演

睇真啲，仆你個街，一路向西個男主角黎架喂

真係做戇鳩直男又得，黑人憎死黑警又得

許腎同豪仔做編劇真係唔會令人失望

最緊要係選角選得好，出嗰兩集，啲戲搶到成套戲比佢搶哂，張建聲喺茶水間撚鳩男二嗰幕真係又搶戲又寫實，反而男二成碌木企喺度，交唔到戲咁

張建聲不嬲都幾好戲
但好似自從套黑社會劇之後佢就定咗型做奸角咁
明明佢戲路應該幾廣

一秒拳王有佢 把聲一如既往咁正

奸又得，鳩又得

真係唔錯

晨早一推

上一套劇做武田國全同呢套都係同一類角色

希望佢唔好被定形